我呢排訓覺會好急尿，一晚要屙三到四次，有冇巴打可以救吓我

呢兩三個禮拜，我只要訓兩三個鐘就會急尿急到扎醒
唔係心理感覺，係要屙十幾秒都未屙完，一晚仲要三四次
真係好折磨
仲要一扎醒起身嗰下口乾到個嘴好似就嚟爆咁
我已經試過訓覺之前兩個鐘唔飲水
但係都係咁急尿
都係會扎醒
有冇巴打知咩事
利申：2x歲，冇咩不良嗜好，唔係咁鐘意飲酒，以前有食煙，但係戒咗好耐，打丁最多都係一日一次，唔吸毒

睇醫生

想搵連登醫生定搵爸打幫你含

糖尿病？

一日一丁好多了

睇醫生啦仲諗
一係腎病一係內分泌失調

應該唔關打丁事 我小學打足十幾年日丁都無事

你信邊套醫術都好
拿拿林去睇啦咁搞法點瞓啊

不嬲唔鍾意食甜野都會？

糠尿

睇醫生啦 上連登求救
唔一定糖尿 普通尿道炎都會咁

係我廢定點 至從番咗工 平均都係一星期一丁

真 一至五返工攰到打丁都冇力

呢排唔得閒睇醫生住禮拜日先得

我話最多姐唔一定日日得閒

Thx

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

會 可能係遺傳

我初初畀男朋友含醒個陣都試過咁嘅情況

Same here
平均一日兩丁

一星期gym 4+日
舉鐵能醫百病

我陣間睇醫生

前列線出事啦 , 丁得太多定學人食齋 , 禁食啲 ON9 野

應該腎虧，睇睇西醫。